電腦「芒」疑短路自爆 八鄉村屋冒煙

電腦「芒」疑短路自爆 八鄉村屋冒煙

八鄉石湖塘石田路78號一幢兩層高村屋，今早9時20分，1樓一間房間傳出爆炸聲並冒出濃煙，消防員接報到場開喉灌救，初步調查相信房間內有電腦顯示器短路引起火警，火警中無人受傷。

電腦大爆炸 宇宙通行證

俾個牌子黎好喎